乳房冇乳，仲算唔算係乳房？

陽具唔巨仲係咪陽具？

有奶便是娘
咁冇奶呢？唔係娘？

你個乳頭無乳仲係唔係乳頭吖？

乳房不耐症

盲腸盲嘅？

得反兩日 快手D做曬D功課先啦 仲上網

多謝關心 唔知咩原因你覺得我要做功課
真係唔知笑你自以為是好定蠢好

up乜撚 講下笑都咁認真 放鬆D啦香港人

唔生仔都冇奶啦 比著你F cup咪又係冇乳

屌啦，鳩噏吓都被你串仲講呢啲

咁唔好意思囖 同你曬個冧 sorry sorry 和諧和諧

無謂咁少事傷和氣

點解男人要有乳頭

兒登真係兒登
一開波就當埋其他人細路仔
可能我幼稚卦，求其鳩噏啫。
無所謂

如果橙唔係橙色係咪仲叫橙？